喂!咪撚叫人入中大啦

中大空城黎 好多人都已經走咗 宿又準備關 唔好入去送死呀!!!!!!

拉

收皮啦 p牌仔

入面真係唔多人，我啱啱先走，啲狗一入就守唔住 佢封哂路嘅話你真係要行個幾2粒鐘入去 我求下你丫 連中大人自己都走埋啦

對唔住我係p牌 但係我真係唔建議入中大 我都守咗3日啦 愈來愈少人，而家入去趕唔切呀

我啱啱係中大撤 求下大家 唔好入去送頭